屌老母，蝗蟲真係要滅絕

頭先去完周同學公祭，
落返大圍有d口渴，
咪順便去7仔用埋果一蚊囉。
呀屌，果間舖細細間，
一入去有隻老蝗女痴撚左線係咁問我攞電話。

我黑人問號左，
加上心情唔多靚咪拿拿林拎支茶俾錢走囉。
揀茶果陣先知道隻蝗買左張電話卡要即場試，
同埋佢又唔多識用，咪周圍煩鳩人囉。
最後佢勁大吵大鬧煩個店員，
店員頂唔撚順俾左自己個電話號碼佢試

我心諗做乜鳩，都係走啦。
你老母，今次到佢個唔知蝗孫定蝗仔，
睇落似得兩三歲。
無啦啦攔撚住我(似係想搵人玩)，
即刻無名火起一手撥開佢叫佢行撚開

稚兒無罪？
有咁既長輩第時會教出咩人真係可想而知。

今次運動既其中一個目的，
就係大家都唔想同蝗同化，恥與為伍。
佢地黑全世界憎，唔係無道理。
財大氣粗，無文化，無禮貌。
自私自利，自卑又自大，
無愛心無人性無道德無廉恥。

究竟呢個民族幾時先會滅亡？

蝗蟲的侵佔 腐蝕這都市

香港都有呢d客，係本地人
你指既呢類客係屬於婦孺，係會不安同埋多要求，因為唔識，以為電話卡試左唔得有得換

我覺得咁小事都扣民族帽子好危險，同習思想一樣
我覺得你唔好，危害到國家就種族滅絕...
希特拉？昂山素姬？新疆？

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

針對人格，而非針對種族。唔好比血統、出生地之類既先天因素，唔係令香港人互相分化同歧視既理由。

更正

好型

鍵盤下姐
我又無核彈又唔係奇拿。

當然明，
就算去到世界認為普遍質素高既日本人，
都有大把痴線佬。
無差別殺人，
童黨姦殺無辜少女等滅絕人性既case都聽過。

我同意你講呢類人係婦孺，
唔止香港，全球都會有。
但你唔覺得咩？
呢個種族既人，係特別有侵犯性
無論佢地識野唔識野好，
同呢個世界既普世價值，
點都係唔多接軌。

原因當然知道係政府出事，
無教育好人民仲四圍放d人出去攪事。
前排曱曱仲話係日本人跟唔到佢地既文化

連最高領導人都係咁講野，
呢個民族仲點有得救？

無錯。

絕對認同應該要每一個case獨立審視。

只不過想講，純粹數據上，
中國人惹人厭既機率真係普遍多。

又要多謝民主黨李柱銘等人為莊豐源打官司引入蝗禍

他朝光復香港之時，將所有蝗驅逐出境，禁止蝗以任何形式進入

你去睇下人類發展指數